臭雞 你老母係雞 你阿婆係雞 你係雞 全部都係雞

講緊床友?

屌您2位

Hi g

真

近排去左冰樹

講緊你,蓋狗,朴xx

好彩冇我

係你啦 扮咩

床友係雞

收口啦

我係朴初瓏😍

話之你叫咩 總之你係雞啦

仲以為講我

你都係雞啦

您叫雞屌狗

您叫賴屎狗